有冇打機喇叭推介！！

yamaha nx n500呢個用黎打機聽歌掂唔掂

都係主要打機聽歌，有冇5千同價位既推介

edifier

咩型號

豐儉由人
5千可以去到好豪

仲有唔要支那牌

未買過呢類型既喇叭，所以唔係幾識睇
用開soundbar

呀屌 北京總部
當我無講過

um。。。咁仲有冇咪靚喇叭推介吓
巴打你用緊邊款

就係edifier......我屌.....

三年有個post

[打機音響] 打機要用咩 音響系統/喇叭？

睇吓先，唔該啊

邊款，都可以睇睇

打機唔係用headphone既咩
當年CS要聽腳步聲

唔知喎，咁如果係razer nommo pro 2.1呢

我見呢款4千幾，啲監聽喇叭都係咁上下價位，所以睇吓會唔會用個啲好啲

打機點會用喇叭
點聽腳步聲

pubg, dbd都要

有邊款好啲，我用緊razer leviathan

聽歌就聽歌 加多少少 lsx

Yamaha YSP-5600呢，打機掂唔掂
我見佢係7.1

Harman Kardon Soundsticks III

用緊

我係S350DB

有見過，係幾靚